POPO 開始驚, 知道自己快要做Condom

今日開車返工, 見到有隻POPO 係旺角十字路口指揮交通, 係幾個月來第一次見到,
佢地係味想洗底?